點解燒山d海瑞貢丸可以賣得咁平？？？

有冇錢賺嫁？？

佢起台灣直接拎貨？？

]

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師

[/quote]